其實普巴實力同數據有無全盛耶耶既一半？

好似25+ 15 13-14果季

Yaya以前真係坦克車咁
可以係後場帶住個波沖上去

全盛yaya勁好多，盤傳帶射樣樣有，仲有埋罰球
不過普巴未到全盛，有待觀察